紐約時報想訪問6.12衝突中被警打傷的義士

fb出左post

立場有訪問過傷者

明白事態十分敏感，但如果義士們願意接受NYTimes訪問，可以email詳情到tips@nytimes.com，或聯絡紐時記者
Javier.Hernandez@nytimes.com
Emily.Steel@nytimes.com

訪問時可以考慮搵議員陪同

推

Link broken?

Push

條link斷左，去佢地fb page碌落去仲睇到

推
前題係要保障到義士嘅人身安全

應該叫個個比黑警射咗下個個美國人去接受訪問

推！！

鄺仔